曼聯比人黑咗兩個12碼 算唔算證明咗佢地冇黑哨

大家唔好再反曼

呢場波利迷道歉未

咪燈

不嬲都冇黑哨

還息 仲有排還

十二碼聯點玩12碼關你咩事

比人黑就真，掂前足都罰

我英國人

懷疑樓主唔多唔少影射我利

咪就係